屌你老母美國 跌能到仆街

屌 唔能再買美股 開季買車路士算

買利物浦

email patreon美股買唔買

樓主買zoom輸到仆街

想問美股=咩？

當初又話請我隻小狗狗食嘢
男人真係信唔過

美尻

一定買曼

佢無錢出糧

佢自己隻貓都養唔掂

咪爆

車路士都有美國佬

你條撚樣又蒲頭？

佢

再無手段去救巿

Free fall完美風暴

咩事？

特朗普吹大左

蘋果分化黃災 美市咪跌